聽講要散水，會唔會執拾番好走？

希望中大真係比人當係屋企咁對待

幾日前哩個post 負評滿滿 ，一言不合block 狗鬼
今晚一睇熱門又另一個世界
人佔中環你佔中大,都唔知佔黎做乜Q,完全係後佔中時期氣氛嘉年華feel

中大係屋企定party house